上聯：室內書展

下聯接咩好

野外露出

艷福不淺

焚書坑儒

武漢肺炎

天外飛仙

全城肺炎

天地羅網